是靚晚 自家西洋菜餃

唔識包 好醜樣 搞左幾個鐘
不過食落又幾好味 食左廿幾粒 飽

另祝牙施早日康復

餃好味

食餃一定係西洋菜

多謝牙強

你包得好好呀

施啲摺口好難 呢幾隻已經係最見得人

蘭今晚食咩

我都覺好難摺靚學極都唔識

詩今日食左spaghetti